【7月強勢回歸】 富豪刑事 Balance:UNLIMITED

係一個瘋狂洗錢嘅故事
疫情緣故由4月番變7月番屌你老母武肺

STAFF
原作：筒井康隆《富豪刑事》（新潮文庫刊）
故事原案：TEAM B.U.L
監督：伊藤智彥
系列構成、劇本：岸本卓
角色設計：佐佐木啟悟
次要角色設計：田邊謙司
美術設定：藤瀨智康、曾野由大、末武康光
美術監督：佐藤勝、柏村明香
色彩設計：佐佐木梓
機械設計：寺尾洋之
CG監督：那須信司
攝影監督：青島俊明
編輯：西山茂
音樂：菅野祐悟
音響監督：岩浪美和
音響製作：SONILUDE
造型顧問：高橋毅
器具調整：GIZMODO JAPAN
動畫製作：CloverWorks
CAST
神戶大助：大貫勇輔
加藤春：宮野真守
清水幸宏：鹽屋浩三
仲本長介：神谷明
龜井新之助：熊谷健太郎
佐伯真幌：上田麗奈
湯本鐵平：高橋伸也
武井克弘：小山力也
星野涼：榎木淳彌
？？？：坂本真綾

第一話重溫：
第二話重溫：
最新PV：

第二話洗錢紀錄
￥83,006,110,000
八百三十億

留名

留名
我都唔記得咗
第三集要去香港

應該又會充滿日本人ff嘅香港黑社會嘅一集
利申得三個月前嘅記憶

人？

前幾日特登重溫左頭兩集

依套野d bgm正到

去香港嘅內容直接飛咗

加藤係天台跳去隔離棟樓，我諗起CCTVB當年套劇
但之後跟神戶上月台半天吊就俾細路笑

出乎意料

隔左幾個月已經唔記得啲劇情

食月餅

今集神戶既洗費，無送疑犯個妹去美國醫病既費用

加藤真心好撚柒煩西 見到佢就躁底
話自己做警察係為左捉犯 但由頭到尾見到既只係佢既小氣自私同自我滿足既正義感

屌 班c9啲叫聲

可能免費整呢

去美國神戶醫院，咁咪唔洗錢囉

會否同之後的劇情有關，所以跳左先

呢D on9劇情十足十支那膠劇

好好笑話說主角幾多歲

27歲

新幹線維修費係咁多樣入面最平
原來一架列車咁平架

音樂擔當係菅野祐悟 佢啲歌不嬲都好正

吉松屋

恭候你歸來，真係mon到實一實

大助平民裝
第一次身無分文過夜，點知個AI即時講左句 Balance:UNLIMITED，笑死
臨尾整納豆，又自動計埋幾多錢，搭多句Balance:UNLIMITED

今集先用左5萬幾yen

AI第一次講應該係Balance Limited

你岩 AI都識講笑

鈴江居然係咁既性格

形象崩潰

lam手指 q到

大助順毛+平民look好可愛

tenga

今集個AI管家好多野都做唔到，通訊限制，權限問題，資料不足

今集居然冇講balance unlimited

度度都圈外佢D無人機仲用到算勁
冇權限應該係話你聽果D野都係神戶家做
而且少爺唔夠上層
可能仲有D黑暗野係佢都唔知/干涉唔到

咩都做唔到仲unlimited

今集都有幾多伏筆
神戶點解繼承唔到家業?
冇權限?
仲有就嚟退休果個差佬

黑驚

長警官見到呢部分好有感觸

神戶玩咁大，完全係犯罪

死黑警 成班淨係識好吃懶做 推卸責任
特別係呢條女

YT 無啦啦recommend 比我睇，入左坑

Btw動畫公司竟然將成套片免費up上youtube 比人睇
第一次睇咁高清&無侵權嘅動畫

無以為報，唯有睇哂啲廣告等佢地維返皮

入面好多外國人comment 一齊討論劇情都好開心

佢li d應該係代理買左版權番黎播
類似又係YT上面既仲有木棉花
會限左區某d地方先睇到

少數可以係香港支持正版既福音

原來係咁
好好丫
非日本境內真係好慘
以前就等台灣/支那做漢化（翻版）

有代理肯試真係好正

追到第五集
大助慢慢成長緊，就算無錢作怪 佢都係一個好優秀嘅人 點解對住炸彈都可以咁冷靜

另一方面又好可愛 上一集比haru串完佢咁多要求之後，佢就無再出聲
上上一集又好聽婆婆話

呢兩集好多嘢都做唔到睇得唔夠爽
不過劇情唔錯

今集老警官好撚型薑都係老嘅辣
同埋想confirm下，個女人應該係俾自己公司高層殺?

真 唔做嘢都算啦仲要賣隊友

好好睇
加藤同神户一樣咁鬼正
op同ed又好聽

今集個VR落重本70億

係unlimited面前，並無落重本呢三個字

靠VR破案，真係犀利

本身仲以為一路到尾都係爽片
點知呢兩三集變咗認真嘢
不過都幾好睇

呢套幾好睇喎日本Batman

鈴江

鳩估殺咗大助老母同兩個警官嘅，其實係用Adollium整出嚟，同大助老豆一樣樣嘅機械人
最後個畫面老警官少咗粒骰，唔知點解

我以為係雙胞胎添
莫非係克隆人

會唔會粒dice係跟蹤器

Adollium 其實係咩黎大助父母嘈交果陣，大助老豆話自己唔會亂用佢，大助媽話唔相信佢

Btw 睇咗好多人嘅分析，發現呢個番原來前面勁多劇透，根本每個畫面同對白都係伏筆黎真係好撚勁。今集個op又唔同咗啦，手錶上的人影同酒杯上的人影變清晰咗，係大助爸同大助媽黎

Adollium應該係合金之類?上一集見到有啲化學元素喺資料上面

btw分析有冇link，想睇下

bl向？

套野越嚟越顛

我係鳩估機械人咋因為神戶啲科技咁痴線，就算整到真人咁樣嘅機械人都唔出奇，而且可以複製埋虹膜同聲帶(權限unlocked)

呢幾集越黎越好睇

長警官

有冇link?

原來上面有thx

一路都好想快啲到下一集
開頭係期待下集點洗錢
依家係期待劇情發展

今集輪到鈴江講balance unlimited

係 覺得每集都好快睇完然後又要等一個星期

開頭幾集係覺得好輕鬆好好笑
依家幾集係劇情緊湊

但個老豆咁勁？
可以一個一打兩個警官?

套衫仲高科技過ironman

高難度動作，睇到都覺得辛苦

今集變黑豹
wakanda forever

廣告費係獎金十倍wtf

咁醒準備好防毒面具，但一開車門就除面具
件衫咁高科技，三倍速閃避，對家仲犀利，有洛克人式超電磁炮
好似睇緊第二套動畫咁

最後都係唔敢開槍

ED

THE FIRST TAKE 版本

廣告費個度係咪調轉左

呢套咁好睇點解冇乜人討論

同cop craft一樣

「警察」

搵老豆個方法幾出乎我意料
可能我太蠢

又唔係香港個班

貧窮限制了我們的想像

可能啲人以為淨係無腦洗錢就冇追
點知有主線劇情

當爽番睇佢洗錢都爽過刀劍

balance unlimited

件衫要成16億

依家先發現原來連登有人討論富豪刑事
不過見無咩香港人睇呢套動畫

餘額無限

香水戰衣唔夠閉路電視玩

上面講過原因，cop craft 又係咁

用腐角度睇今集好撚正

今集做咩無啦啦講balance unlimited

珍珠奶茶

PS4手掣???

菊花香

balance unlimited?

balance unlimited

原來背後咁多野

El呢套又係好正

係冇乜人討論真係好可惜
仲要正版放youtube任睇

早幾年播就高

怪香港皇軍